全港係咪得新城市一個商場比帶狗入？

近排屋企冷氣壞左，隻狗日日出撚曬汁，要搵個地方避暑，求各大大指點

pish

唔知你係咪有弦外之音，不過 mikiki 畀狗入